有冇諗過學下D三毛咁洗下微博版

D三毛係翻牆玩得咁開心 我地入去牆入面出下真相應該都幾過癮
利申：平時淨係用微博追星 睇唔過眼牆入面嘅人比共狗蒙蔽左真相 唔信可以起底 小妹P牌識野唔多 多多包涵
sorry for 1999

咪傻
上秒每一分每一秒都有國安睇住
比國安睇完先比post
上面同極權既秦國差唔多 仲互相告發

冇

第一支那人冇得救
第二佢地有能力秒剷留言

P清

呢樣純粹小妹個人FF
見識太少各位巴絲見諒由佢沉